# Step Project Cards

### Посилання на сторінку

https://olchikleus.gitlab.io/step-project-cards

****

# Авторизація

login: son@hot.ua
password: 112233

## Cклад учасників проєкту та визначення завдань:

1. Гетьман Олексій:
   загальна верстка, авторизация, редагування карток

2. Леус Ольга: загальна верстка, створення карток, видалення карток, вивід карток на екран

3. Половко Олексій: фільтрація карток

### У проєкті було використано наступні технології:

- JavaScript
- HTML
- SVG
- BEM
- DOM
- NodeJs
- Інструменти контролю версій GitLab
